［二月］黃藍經濟成績表

2月份結業、停業、減薪、裁員潮陸續有來：
太興：管理層8折出糧，裁員減薪
翠華：部份結業，全線裁員及減薪
實惠：管理層6日無薪假，裁員10%，4分店停業
莎莎：20店結業，全線裁員及減薪
海皇粥店：全線裁員及減薪
郵輪：全線裁員及減薪
周大福：部份分店停業，全線裁員，無薪假及不派花紅
九巴：減班次（即減薪）
噴射飛航：減薪
龍皇：裁員
富臨：部份結業及裁員減薪
敍福樓/日式線：部份結業，部份停業及裁員
百樂門：部份停業及裁員
彩福：部份停業
譽宴：照常營業，冇減薪
大榮華：停業
花園：全線結業
明星：部份結業及裁員
雲來軒：停業
海底撈（香港）：结業
機場內名牌店及免稅店：部份停業，減薪及裁員
香港航空：減薪及裁員
國泰：減薪及裁員
美心/其他菜系：20間以上結業、減薪及裁員
新巴與城巴：減班及無補水

結論
藍店損失慘重

有手足還押150天聽日上庭

有冇啲黃告急可以打埋出黎出行力幫手

你地update下lol

花園未執

一生懸面暫結業，陸陸雞煲告急。黃店基本上唔好得幾多，叫多d 外賣